手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

屌你老味條垃圾片仲views數過入圍oscar既正身

依家我要你地立即推高do not split正身條片 CLS!

加埋去Twitter多謝人

同埋report and dislike樓下條垃圾片！加得入到去即刻pause

推我上熱門！麻煩哂！
畀人恥笑緊我地無人連鏈戰都輸

推

Pishhh

你貼芒向條片出嚟托咩
一入到嚟唔小心就播咗
咪幫到佢加view
而do not split條片唔一定要喺youtube睇
大把人喺官網睇咗啦（包括我）

點解咁少人睇，癡線

30秒先count view
同埋唔貼點dislike and report lol

呢個好似係升旗易嘅翻版

Dislike同report係無用的
所有interactions (包括dislike)只會增加佢嘅熱度
貼link隨時會令佢seo好咗添

Dislike 就不要禁了，YouTube會計落interactive hit rates ; report(片+成個channel)就ok

得九千幾 香港人已忘記一切

Oh shit

咁唔好dislike 齋report

幫手cls

ok

推我上熱門

力撐手足

官方都有得睇

唔一定youtube睇

叫版權持有者claim copyright

已睇

Pushhh

呢個以前反毓民為主架
本身已經知係垃圾 點知仲要做埋藍絲

無錯！

又得啫！

推爆佢

push

Pish

其實係唔係因為嗰陣時冇咩藍色kol

所以以為可以早著先機

廢老市場都唔細佢揾到定位

Push

咁柒好難攪

真

再睇！

中文keyword唔夠？google唔識recommend

up

記得cls!

Done

H

強帖黎明

點都係親生仔行下先啦

點到你啲騎呢啡呀

pish

比youtube del views?我入去得9kviews多d?

呢個真

Del views?

冇野了，我睇錯你開post幅圖
1.2k睇左做12k views

係囉 拉番先

ok 呀

copyright strike

推下

佢無得pm

睇到我1999

official site 有得睇架。我都係果度睇

咁善忙既咩

hu

竟然？

Youtube升下views都好呀

Never forget

Reported

仲有條bbc 中文講流亡 希望大家都click下

畀條link黎好喎

推～

Hi

藍絲好團結，相反黃絲就成盤散沙噉。
btw，熱狗，五毛，阿sir，波台狗是旦幫我揀一樣，揀哂又好，如果cctoy個玻璃心會好受啲嘅話。

支持

仲有芒向報

???

唔洗理佢...出哂名

佢回錯post?

重有Vimeo Comment and Like!

上熱門未

P

其實個標題嗡乜？

大家快d去反駁五毛

PS: Vimeo係專業平台，大家記得係上面留言（比youtube上更重要)同支持導演

pishhhh

推阿

藍屍整左段片恥笑do not split不割蓆入到Oscar
佢段野仲高views過本身do not split個views

大力一推

咁你本身個comment想表達咩

攞

正經嘢
推

推推

認得你啦撐警賤種

睇到喊
never forget never forgive

駁唔刀又屈。

Report就夠，dislike都有錢賺

無計啦
大陸有十四億人
1%人口都多過香港人啦

watched and push

Me too

佢前面兩個statement 都唔關事

屌佢老味 1.2k views 但係2.2k likes
係咪想做到冇人睇咁

黃絲

我比較擔心係條片會唔會害到手足

push you

條垃圾channel一日出成幾十條片
成個人生就係拎嚟出啲垃圾9up片
你同我講佢冇後台我都唔撚信啦

推呀

puah

PUSH

CLS咗

屌得8千人睇

維穩費

推 睇晒一齊CLS

youtube班賤種支那人admin同芒向班人一伙,一定唔ban台
而like ,dislike,屌班人都係加緊interactions

youtube機制不嬲係鼓勵5毛同反人類言論

呢班人係所謂生活顧問
姐係例如果你去美加,條友就成team人安排你仔女讀書,買屋等

都係想支那水

推，hang in there!

如果時光可以倒流 大家第一日會唔會更加兇狠？

睇哂

唉 盡做喇
奶共有錢呀嘛

人傻錢多

會

班友咪就係填張form都要屈議助,政府部門幫手班撚樣
學歷其實都唔低

學歷同能力

每日睇

幫推

Pishhhh

要高views過條垃圾片！

可能見到咁暴力想割蓆

推（第一次喺官網睇）

Pushhhhhhhhh

推 睇下香港人原諒咗中共未

未有view都入圍奧斯卡
班藍絲套守城呢

Push!!!!

留名一陣返到屋企做

定係叫製作團隊report 番佢地 copyright infringements?

J

二百萬人
一人睇一次

咁高質既片冇人睇

冇做任果啲
祝你移民唔成功
成世做中国人
下世做中国人

紀錄片「不割席」搵割席狗邵嵐嚟拍片都好支持???無撚嘢下話

邊度高質?

幫緊你 幫緊你

Report 得啦
你dislike 咪即係俾反應人地推高條片

因為芒向同 升旗易 share 同一個 office 佢地係同一班人走出黎

睇完咪再睇囉
較快鏡

pr又出黎幫對家推post